呢隻台灣學生妹搞搞條眉就冇得頂！！！

要移民台灣了

無眉娘

IG

清純白滑 多謝樓主

堂眉好似打左格仔咁

ig定老母

好撚柒

1203打後都係連登仔

唔係我黎
btw自己googe圖片搵都有

無媚娘

好普通
個樣仲要冇台灣味 似似地香港女仔

啲牙好黃，含撚都嫌佢口臭

有眉都j唔落喎 清

而家1644 姐係暫時至少有 441個連登仔follow 成班睇完唔比正評多謝樓主

邊有咁多
呢張圖上網搵 好耐

lm

普通貨色

搞左個鼻先啦

好正

屌你冇眉

有冇人覺得好似starcola隻臭雞

化妝但唔畫眉係咩概念

解密狗全家落地獄

扮素顏

寶島

1個鐘都冇就升到1692 毒撚真恐怖。。。

g la

條眉冇毛

1700啦

請問這裡有沒有管理員

有D似湯唯

Jengggg

竟然仲未有解密撚

盲？

竟然有盲撚

cls 一個鐘多左五百個followers

無啦啦咁多人follow，佢會唔會好驚

我屌你老母！呢d級數既女係台灣竟然得千幾follower
（仲要一半係連登仔）
如果生係香港至少有幾萬狗公

你講完搞到我淨係留意到佢堂眉

有你地講到咁正咩
呢啲貨色香港大把

睇完扯扯地。。

碎料野

至少1671-1781@22:45 有大把連登毒撚follow左

連登仔前世未見過女

應該話冇幾多個連登仔真人會出街
個個見到ig妹就扯晒旗

隔離推薦用戶見到呢個仲正

台妹冇撚得頂

北一女

( Show Blocked User - 肥婆死全家 )

北一女即係dgs嗰個level 讀得書個樣又正

佢地本散文集好正

G持CHING
色即是空
空即是色

sor啊ChinG 5巧起禾弟

想知CHING平時睇開咩樣既女啫
點知清J開空氣
果然夠清高 我支持你

班解密狗係咪想搞到冇人肯再post j圖 ?
屌你老母解密狗死全家

1,925 followers

你講完我開始望住張張圖都覺得似

隔離飯真係香咁多？！
香港都有啦
靚，不過未到國色天香

點解少左post